忽然諗....如果夠人就開到會

咁佢地嚮AM9898入面開會都得啦？